有冇懷舊信長撚？

好想玩返

冇

有時落網吧都仲見到有d阿叔玩

Id?

有衝動玩返

阿叔而家轉玩LOL多. 靚仔而家玩食雞

諗起成日有人走場就唔想玩